import{c as s}from"./index.404f3a73.js";let e=[...s([{id:"Q1-i",answer:"a",questionText:"Qual alternativa parece descrever melhor os dados visualizados?",questionImages:{nullity:["./tests/q1/Q1-i.n.svg"],proposed:["./tests/q1/Q1-i.p.svg"]},options:[{id:"a",optionText:"Quando há valores faltantes na Dimensão 6, os valores da Dimensão 3 costumam ser baixos."},{id:"b",optionText:"Quando há valores faltantes na na Dimensão 6, os valores da Dimensão 3 costumam ser medianos."},{id:"c",optionText:"Quando há valores faltantes na na Dimensão 6, os valores da Dimensão 3 costumam ser altos."},{id:"d",optionText:"Não há relação entre os valores faltantes da Dimensão 6 e os valores da Dimensão 3."}]},{id:"Q1-ii",answer:"b",questionText:"Qual alternativa parece descrever melhor os dados visualizados?",questionImages:{nullity:["./tests/q1/Q1-ii.n.svg"],proposed:["./tests/q1/Q1-ii.p.svg"]},options:[{id:"a",optionText:"Quando há valores faltantes na na Dimensão 4, os valores da Dimensão 2 costumam ser baixos."},{id:"b",optionText:"Quando há valores faltantes na na Dimensão 4, os valores da Dimensão 2 costumam ser medianos."},{id:"c",optionText:"Quando há valores faltantes na na Dimensão 4, os valores da Dimensão 2 costumam ser altos."},{id:"d",optionText:"Não há relação entre os valores faltantes da Dimensão 4 e os valores da Dimensão 2."}]},{id:"Q2-i",answer:"b",questionText:"Qual alternativa parece descrever melhor os dados visualizados?",questionImages:{nullity:["./tests/q2/Q2-i.n.svg"],proposed:["./tests/q2/Q2-i.p.svg"]},options:[{id:"a",optionText:"Quando há valores faltantes na Dimensão 2, os valores da Dimensão 1 costumam ser “kappa”."},{id:"b",optionText:"Quando há valores faltantes na Dimensão 2, os valores da Dimensão 1 costumam ser “tau”."},{id:"c",optionText:"Quando há valores faltantes na Dimensão 2, os valores da Dimensão 1 costumam ser “delta”."},{id:"d",optionText:"Não há relação entre os valores faltantes da Dimensão 2 e os valores da Dimensão 1."}]},{id:"Q2-ii",answer:"c",questionText:"Qual alternativa parece descrever melhor os dados visualizados?",questionImages:{nullity:["./tests/q2/Q2-ii.n.svg"],proposed:["./tests/q2/Q2-ii.p.svg"]},options:[{id:"a",optionText:"Quando há valores faltantes na Dimensão 5, os valores da Dimensão 2 costumam ser “tau”,"},{id:"b",optionText:"Quando há valores faltantes na Dimensão 5, os valores da Dimensão 2 costumam ser “delta”,"},{id:"c",optionText:"Quando há valores faltantes na Dimensão 5, os valores da Dimensão 2 costumam ser “omega”,"},{id:"d",optionText:"Não há relação entre os valores faltantes da Dimensão 5 e os valores da Dimensão 2."}]},{id:"Q7-i",answer:"b",questionText:"Qual alternativa parece descrever melhor os dados visualizados?",questionImages:{nullity:["./tests/q7/Q7-i.n.svg"],proposed:["./tests/q7/Q7-i.p.svg"]},options:[{id:"a",optionText:"Quando há valores faltantes na Dimensão 6, os valores da Dimensão 2 costumam ser baixos."},{id:"b",optionText:"Quando há valores faltantes na Dimensão 6, os valores da Dimensão 2 costumam ser medianos."},{id:"c",optionText:"Quando há valores faltantes na Dimensão 6, os valores da Dimensão 2 costumam ser altos."},{id:"d",optionText:"Não há relação entre os valores faltantes da Dimensão 6 e os valores da Dimensão 2."}]},{id:"Q7-ii",answer:"a",questionText:"Qual alternativa parece descrever melhor os dados visualizados?",questionImages:{nullity:["./tests/q7/Q7-ii.n.svg"],proposed:["./tests/q7/Q7-ii.p.svg"]},options:[{id:"a",optionText:"Quando há valores faltantes na Dimensão 5, os valores da Dimensão 2 costumam ser baixos."},{id:"b",optionText:"Quando há valores faltantes na Dimensão 5, os valores da Dimensão 2 costumam ser medianos."},{id:"c",optionText:"Quando há valores faltantes na Dimensão 5, os valores da Dimensão 2 costumam ser altos."},{id:"d",optionText:"Não há relação entre os valores faltantes da Dimensão 5 e os valores da Dimensão 2."}]}]),...s([{id:"Q3-i",answer:"a",questionText:"Qual alternativa parece descrever melhor os dados visualizados?",questionImages:{nullity:["./tests/q3/Q3-i.n.svg"],proposed:["./tests/q3/Q3-i.p.svg"]},options:[{id:"a",optionText:"Quando há valores faltantes na Dimensão 2, os valores da Dimensão 5 costumam estar faltando."},{id:"b",optionText:"Quando há valores faltantes na Dimensão 2, os valores da Dimensão 5 costumam estar presentes."},{id:"c",optionText:"Não há relação entre os valores faltantes da Dimensão 2 e os valores faltantes da Dimensão 5."}]},{id:"Q3-ii",answer:"c",questionText:"Qual alternativa parece descrever melhor os dados visualizados?",questionImages:{nullity:["./tests/q3/Q3-ii.n.svg"],proposed:["./tests/q3/Q3-ii.p.svg"]},options:[{id:"a",optionText:"Quando há valores faltantes na Dimensão 4, os valores da Dimensão 2 costumam estar faltando."},{id:"b",optionText:"Quando há valores faltantes na Dimensão 4, os valores da Dimensão 2 costumam estar presentes."},{id:"c",optionText:"Não há relação entre os valores faltantes da Dimensão 4 e os valores faltantes da Dimensão 2."}]},{id:"Q4-i",answer:"b",questionText:"Qual alternativa parece descrever melhor os dados visualizados?",questionImages:{nullity:["./tests/q4/Q4-iA.n.svg","./tests/q4/Q4-iB.n.svg"],proposed:["./tests/q4/Q4-i.p.svg"]},options:[{id:"a",optionText:"Os valores faltantes na Dimensão 5 TÊM relação com os valores da Dimensão 2, e os valores faltantes na Dimensão 2 TÊM relação com os valores da Dimensão 5."},{id:"b",optionText:"Os valores faltantes na Dimensão 5 TÊM relação com os valores da Dimensão 2, mas os valores faltantes na Dimensão 2 NÃO têm relação com os valores da Dimensão 5."},{id:"c",optionText:"Os valores faltantes na Dimensão 5 NÃO têm relação com os valores da Dimensão 2, mas os valores faltantes na Dimensão 2 TÊM relação com os valores da Dimensão 5."},{id:"d",optionText:"Os valores faltantes na Dimensão 5 NÃO têm relação com os valores da Dimensão 2, e os valores faltantes na Dimensão 2 NÃO têm relação com os valores da Dimensão 5."}]},{id:"Q4-ii",answer:"c",questionText:"Qual alternativa parece descrever melhor os dados visualizados?",questionImages:{nullity:["./tests/q4/Q4-iiA.n.svg","./tests/q4/Q4-iiB.n.svg"],proposed:["./tests/q4/Q4-ii.p.svg"]},options:[{id:"a",optionText:"Os valores faltantes na Dimensão 3 TÊM relação com os valores da Dimensão 6, e os valores faltantes na Dimensão 6 TÊM relação com os valores da Dimensão 3."},{id:"b",optionText:"Os valores faltantes na Dimensão 3 TÊM relação com os valores da Dimensão 6, mas os valores faltantes na Dimensão 6 NÃO têm relação com os valores da Dimensão 3."},{id:"c",optionText:"Os valores faltantes na Dimensão 3 NÃO têm relação com os valores da Dimensão 6, mas os valores faltantes na Dimensão 6 TÊM relação com os valores da Dimensão 3."},{id:"d",optionText:"Os valores faltantes na Dimensão 3 NÃO têm relação com os valores da Dimensão 6, e os valores faltantes na Dimensão 6 NÃO têm relação com os valores da Dimensão 3."}]}]),...s([{id:"Q5-i",answer:"c",questionText:"Qual alternativa parece descrever melhor os dados visualizados?",questionImages:{nullity:["./tests/q5/Q5-i.n.svg"],proposed:["./tests/q5/Q5-i.p.svg"]},options:[{id:"a",optionText:"Das dimensões mostradas, apenas a Dimensão 3 tem valores faltantes que possuem relação com os valores da Dimensão 1."},{id:"b",optionText:"Das dimensões mostradas, apenas as Dimensões 3 e 4 têm valores faltantes que possuem relação com os valores da Dimensão 1."},{id:"c",optionText:"Das dimensões mostradas, apenas as Dimensões 3, 4, e 5 têm valores faltantes que possuem relação com os valores da Dimensão 1."},{id:"d",optionText:"Das dimensões mostradas, apenas as Dimensões 3, 4, 5, e 6 têm valores faltantes que possuem relação com os valores da Dimensão 1."}]},{id:"Q5-ii",answer:"b",questionText:"Qual alternativa parece descrever melhor os dados visualizados?",questionImages:{nullity:["./tests/q5/Q5-ii.n.svg"],proposed:["./tests/q5/Q5-ii.p.svg"]},options:[{id:"a",optionText:"Das dimensões mostradas, apenas a Dimensão 3 tem valores faltantes que possuem relação com os valores da Dimensão 2."},{id:"b",optionText:"Das dimensões mostradas, apenas as Dimensões 3 e 4 têm valores faltantes que possuem relação com os valores da Dimensão 2."},{id:"c",optionText:"Das dimensões mostradas, apenas as Dimensões 3, 4, e 5 têm valores faltantes que possuem relação com os valores da Dimensão 2."},{id:"d",optionText:"Das dimensões mostradas, apenas as Dimensões 3, 4, 5, e 6 têm valores faltantes que possuem relação com os valores da Dimensão 2."}]},{id:"Q6-i",answer:"c",questionText:"Qual alternativa parece descrever melhor os dados visualizados?",questionImages:{nullity:["./tests/q6/Q6-iMAIN.n.svg","./tests/q6/Q6-iA.n.svg","./tests/q6/Q6-iB.n.svg","./tests/q6/Q6-iC.n.svg","./tests/q6/Q6-iD.n.svg"],proposed:["./tests/q6/Q6-i.p.svg"]},options:[{id:"a",optionText:"Das dimensões mostradas, os valores faltantes da Dimensão 6 tem relação apenas com os valores da Dimensão 1."},{id:"b",optionText:"Das dimensões mostradas, os valores faltantes da Dimensão 6 tem relação apenas com os valores das Dimensões 1 e 2"},{id:"c",optionText:"Das dimensões mostradas, os valores faltantes da Dimensão 6 tem relação apenas com os valores das Dimensões 1, 2, e 3."},{id:"d",optionText:"Das dimensões mostradas, os valores faltantes da Dimensão 6 tem relação apenas com os valores das Dimensões 1, 2, 3, e 4."}]},{id:"Q6-ii",answer:"b",questionText:"Qual alternativa parece descrever melhor os dados visualizados?",questionImages:{nullity:["./tests/q6/Q6-iiMAIN.n.svg","./tests/q6/Q6-iiA.n.svg","./tests/q6/Q6-iiB.n.svg","./tests/q6/Q6-iiC.n.svg","./tests/q6/Q6-iiD.n.svg"],proposed:["./tests/q6/Q6-ii.p.svg"]},options:[{id:"a",optionText:"Das dimensões mostradas, os valores faltantes da Dimensão 6 tem relação apenas com os valores da Dimensão 1."},{id:"b",optionText:"Das dimensões mostradas, os valores faltantes da Dimensão 6 tem relação apenas com os valores das Dimensões 1 e 2"},{id:"c",optionText:"Das dimensões mostradas, os valores faltantes da Dimensão 6 tem relação apenas com os valores das Dimensões 1, 2, e 3."},{id:"d",optionText:"Das dimensões mostradas, os valores faltantes da Dimensão 6 tem relação apenas com os valores das Dimensões 1, 2, 3, e 4."}]}])];export{e as q};
